千祈唔好睇小個200萬01人

嗰個人一直係天堂到我哋行緊

更正：同我地行緊

就係01
才有二佰萬

看血在流反映愛沒保留
持續不死的愛到萬世不休